自從聽左愛馬利晚既press conference 之後

我終於可以大方咁講我既English

試下聽kane啲賽後訪問

Kane毒撚講野口疾疾啫
我教練係考Dse個隻講個字都要諗